卧底狗(餓狗)又準備出動

星期六日 一定會有人再去黨鐵站裝修 但有冇人諗過裝修師傅會比人捉？呢幾日 不同站都有狗巡視 亦係收車後運狗到站 研究地勢 睇下有咩間隔埋伏位 試諗諗師傅裝修期間 如果突然落閘 再係站長室放餓狗出黎搶屎咬人 師傅們可唔可以順利收工？

裝修真係辛苦工 要小心

香港人 反抗！
都要平平安安回家...

裝修佬睇唔睇到！

裝修佬全部有架撐同埋係困獸鬥